# Translation of Plugins - DeepL API translation plugin - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - DeepL API translation plugin - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-08-26 05:39:57+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - DeepL API translation plugin - Stable (latest release)\n"

#: wpdeepl.php:123
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: wpdeepl.php:95
msgid "Error loading WPDeepL"
msgstr "WPDeepL 로드 오류"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:616
msgid "Fichier '%s' pour %s"
msgstr "Fichier '%s'가 %s를 붓습니다."

#: settings/wp-improved-settings.class.php:543
msgid "Server information"
msgstr "서버 정보"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:472
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:245
#: settings/wp-improved-settings.class.php:460
#: settings/wp-improved-settings.class.php:517
msgid "Attention, fonction non définie %s"
msgstr "주의, 정의되지 않은 기능 %s"

#: settings/wp-improved-settings.class.php:192
msgid "Settings saved."
msgstr "설정이 저장되었습니다."

#: settings/wp-improved-settings.class.php:173
msgid "Unable to submit this form, please refresh and try again."
msgstr "이 양식을 제출할 수 없습니다. 새로고침하고 다시 시도하세요."

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:361
msgid "Delete logs from previous months"
msgstr "이전 달의 로그 삭제"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:345
msgid "Full"
msgstr "전체"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:344
msgid "Minimal"
msgstr "최소"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:343
msgid "None"
msgstr "없음"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:340
msgid "Log level"
msgstr "로그 수준"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:336
msgid "Logging"
msgstr "로깅"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:330
msgid "Position of the metabox in the column"
msgstr "열에서 메타박스의 위치"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:323
msgid "Metabox priority"
msgstr "메타박스 우선순위"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:319
msgid "'Side' = metabox on the side column, 'Normal' = on the main column"
msgstr "'Side' = 사이드 컬럼의 메타박스, 'Normal' = 메인 컬럼의 메타박스"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:311
msgid "Metabox context"
msgstr "메타박스 컨텍스트"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:297
msgid "Select which post types you want the metabox to appear on. To duplicate posts in different languages (as a starting point for translation), it might be useful to use the \"Duplicate post\" feature of Polylang Pro, or a \"Duplicate post\" plugin."
msgstr "메타박스를 표시할 게시물 유형을 선택합니다. 다른 언어로 게시물을 복제하려면(번역의 시작점으로) Polylang Pro의 \"Duplicate post\" 기능 또는 \"Duplicate post\" 플러그인을 사용하는 것이 유용할 수 있습니다."

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:292
msgid "Metabox should be displayed on:"
msgstr "메타박스는 다음에 표시되어야 합니다."

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:288
msgid "Metabox"
msgstr "메타박스"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:246
#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:257
msgid "Formality level : %s"
msgstr "형식 수준: %s"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:229
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:225
msgid "Formality level"
msgstr "형식 수준"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:216
msgid "Post content"
msgstr "게시물 내용"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:210
msgid "Post excerpt"
msgstr "게시물 요약문"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:204
msgid "Post title"
msgstr "게시물 제목"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:200
msgid "Translation by default"
msgstr "기본 번역"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:190
msgid "Displayed languages"
msgstr "표시 언어"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:184
msgid "By default, this plugin is only loaded on the admin side and never interacts with the front end. If you need to use the plugin on the front side of your website, please check this box"
msgstr "기본적으로 이 플러그인은 관리자 측에만 로드되며 프론트 엔드와 상호 작용하지 않습니다. 웹사이트 첫 화면에서 플러그인을 사용해야 하는 경우 이 확인란을 선택해 주세요."

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:181
msgid "Allow front end usage"
msgstr "프런트엔드 사용 허용"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:173
msgid "Default target language"
msgstr "기본 대상 언어"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:165
msgid "informal"
msgstr "비공식"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:164
msgid "formal"
msgstr "공식"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:163
msgid "default"
msgstr "기본"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:146
msgid "Pick a plan on <a href=\"https://www.deepl.com/pro-account/plan\">%s</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.deepl.com/pro-account/plan\">%s</a>에서 요금제 선택"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:141
msgid "API Server"
msgstr "API 서버"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:134
msgid "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Create a DeepL Pro account here</a>. Get your <a target=\"_blank\" href=\"%s\">API key there</a>"
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">여기에서 DeepL Pro 계정을 만드세요</a>. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">API 키</a>를 받으세요."

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:130
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:125
msgid "DeepL credentials"
msgstr "DeepL 자격 증명"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:110
msgid "Maintenance"
msgstr "유지"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:106
msgid "Integration"
msgstr "완성"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:98
#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:169
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:94
msgid "Credentials"
msgstr "신임장"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:78
msgid "<a href=\"%s\">Please provide required informations</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">필수 정보를 입력하세요</a>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:73
msgid "The DeepL plugin is not fully configured yet: <ul>%s</ul>"
msgstr "DeepL 플러그인이 아직 완전히 구성되지 않았습니다: <ul>%s</ul>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:65
msgid "<li><a href=\"%s\">%s</a></li>"
msgstr "<li><a href=\"%s\">%s</a></li>"

#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:36
msgid "DeepL settings"
msgstr "DeepL 설정"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1119
msgid "Upload file and import"
msgstr "파일 업로드 및 가져오기"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1112
msgid "Maximum size: %s"
msgstr "최대 크기: %s"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1112
msgid "Choose a file from your computer:"
msgstr "컴퓨터에서 파일 선택:"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1103
msgid "Before you can upload your import file, you will need to fix the following error:"
msgstr "가져오기 파일을 업로드하기 전에 다음 오류를 수정해야 합니다."

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1076
msgid "Select none"
msgstr "선택하지 않음"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:1076
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#: settings/wp-improved-settings-api.class.php:726
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: modules/deepl-translate-post.php:279
msgid "Translation error"
msgstr "번역 오류"

#: modules/deepl-translate-post.php:274
msgid "Nothing to update"
msgstr "업데이트할 항목 없음"

#: modules/deepl-translate-post.php:11
msgid "The translation has failed. See logs for details"
msgstr "번역에 실패했습니다. 자세한 내용은 로그 참조"

#: modules/deepl-translate-post.php:7
msgid "This post has been translated."
msgstr "이 게시물은 번역되었습니다."

#: deepl-configuration.class.php:321
msgid "Show these target languages in bulk menu"
msgstr "대량 메뉴에 이 대상 언어 표시"

#: deepl-configuration.class.php:320
msgid "Target languages for bulk actions"
msgstr "대량 작업의 대상 언어"

#: deepl-configuration.class.php:319
msgid "Select which kind of content you want to be able to translate"
msgstr "번역할 수 있는 콘텐츠 종류를 선택하세요."

#: deepl-configuration.class.php:318
msgid "Translate contents"
msgstr "내용 번역"

#: deepl-configuration.class.php:317
msgid "Content types"
msgstr "콘텐츠 유형"

#: deepl-configuration.class.php:316
msgid "Bulk translate"
msgstr "대량 번역"

#: deepl-configuration.class.php:315
msgid "Translated %d posts."
msgstr "게시물 %d개를 번역했습니다."

#: deepl-configuration.class.php:314
msgid "Translate to %s"
msgstr "%s로 번역"

#: deepl-configuration.class.php:214
msgid "Append to content"
msgstr "콘텐츠에 추가"

#: deepl-configuration.class.php:213
msgid "Replace content"
msgstr "콘텐츠 바꾸기"

#: deepl-configuration.class.php:30
msgid "Free API plan (https://api-free.deepl.com)"
msgstr "무료 API 플랜(https://api-free.deepl.com)"

#: deepl-configuration.class.php:26
msgid "Regular paid API Plan (https://api.deepl.com/v2/)"
msgstr "일반 유료 API 요금제(https://api.deepl.com/v2/)"

#: client/deeplapi-functions.php:70
msgid "Did you select the right server ? If yes, check your plan on <a href=\"%s\">DeepL Pro website</a>. \"DeepL API\" should be included in it."
msgstr "올바른 서버를 선택했습니까? 그렇다면 <a href=\"%s\">DeepL Pro 웹사이트</a>에서 요금제를 확인하세요. \"DeepL API\"가 포함되어야 합니다."

#: client/deeplapi-functions.php:68
msgid "No response from the server"
msgstr "서버에서 응답이 없습니다"

#: client/deeplapi-functions.php:64
msgid "Request done in: %f milliseconds"
msgstr "요청 완료 시간: %f밀리초"

#: client/deeplapi-functions.php:62
msgid "%s / %s characters translated"
msgstr "%s / %s 문자 번역됨"

#: client/deeplapi-functions.php:60
msgid "%s characters remaining"
msgstr "%s자 남음"

#: client/deeplapi-functions.php:47
msgid "Usage"
msgstr "사용법"

#: client/deeplapi-functions.php:13
msgid "Target language '%s' not valid"
msgstr "대상 언어 '%s'이(가) 유효하지 않습니다"

#: admin/deepl-metabox.php:119
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: admin/deepl-metabox.php:116
msgid "Translating to"
msgstr "번역 중"

#: admin/deepl-metabox.php:52
msgid "Please save or publish the post first"
msgstr "게시물을 먼저 저장하거나 게시하세요."

#: admin/deepl-metabox.php:21
#: settings/wp-improved-settings-wpdeepl.class.php:40
msgid "DeepL translation"
msgstr "DeepL 번역"

#: admin/deepl-elementor.php:43
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: admin/deepl-elementor.php:27
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: admin/deepl-elementor.php:11
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: admin/deepl-admin-functions.php:176
msgid "No log files"
msgstr "로그 파일 없음"

#: admin/deepl-admin-functions.php:160
msgid "File '%s' for %s"
msgstr "%s에 대한 파일 '%s'"

#: admin/deepl-admin-functions.php:149
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: admin/deepl-admin-functions.php:105
msgid "Log files deleted"
msgstr "로그 파일이 삭제됨"

#: admin/deepl-admin-functions.php:94
msgid "Clear logs"
msgstr "로그 지우기"

#: admin/deepl-admin-functions.php:84
msgid "Dont't translate"
msgstr "번역하지 않음"

#: admin/deepl-admin-functions.php:52
msgid "Automatic (no glossary)"
msgstr "자동(용어집 없음)"

#: admin/deepl-admin-functions.php:47
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#. Author URI of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "https://www.fluenx.com/"
msgstr "https://www.fluenx.com/"

#. Author of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "Fluenx"
msgstr "Fluenx"

#. Description of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "Get DeepL translation magic right inside your WordPress editor (with a paid DeepL Pro account)"
msgstr "워드프레스 편집기 내에서 바로 DeepL 번역 마법을 이용하세요(유료 DeepL Pro 계정 사용)."

#. Plugin Name of the plugin
#: wpdeepl.php
msgid "DeepL for WordPress : translation plugin"
msgstr "워드프레스용 DeepL: 번역 플러그인"